撐南亞屌自己種族

反智定屌南亞狗反智？

正皮：南亞狗蕉都冇得食
負皮：香港人係法西斯